Kõowalla pois Jaan Keller, kes möda kõrtsisid ümber hulgub, tööd ei witsi tehha, kahhe aasta pearahha ja maggasi wõlg ärra ei maksnud, mõisa ei tulnud, kui mitto käsko sai antud, - ja üks kord kohtust ärra jooksis, sai tänna mõisa todud ja keige omma siin pärrast koggokonnakohto polest 20 witsa hobiga trahwitud.
Kohto nimmel:
Walla wannem: Rein Kopp
Peakohtomehhe abbi: Karel Riisk
Kohtomees: Hans Riisk. XXX
Kohtomees: Ado Lagus. XXX
